有人喺財經台鳩噏賣廣告

iBond 2%年回報可能不存在，實際上可能更少

成篇嘢冇內容
鳩噏當秘笈
其實就係想幫佢個hedge fund 賣廣告

做乜咁快手 都未撚夠條傻仔